我敢預言九成兒燈仔係支爆後下場會好淒慘

兒燈仔成日係到自欺欺人咁鄰國前鄰國後，又係到笑人支爆點點點，鎖國點點點，但佢地永遠唔會面對香港實際上比中國統治緊既事實，根本目前中國發生所有事都會影響香港包括支爆，係呢個生死關頭支爆前夕時重係到傻下傻下咁笑中國就黎玩完

然而係不久既將來當兒燈仔就興高采烈咁慶祝期待已久鎖國支爆時，突然發現原來中國鎖國係會鎖埋香港，到時佢地肯定嚇到瀨曬屎，更諷刺係成日把口話要同有錢人or中產攬炒既焦土派會發現原來有錢人同中產係出事之前已經飛曬返外國，最後自己會被運去中國既集中營受盡折磨咁死

香港可能變唯一中轉港
fat fat

支爆=香港經濟起飛

香港嗰d中產副身家只是靠物業價值
支爆後，d樓掟出來都冇人要

即刻變窮撚

支爆後十成支那人下場會仲淒慘

睇咩行業
政府工同公共事業驚咩

參考1950年代支那

到時香港所有$應該俾支那抽乾
仲邊有錢出糧俾公務員

好想睇班仆街笨豬跳

爆嚟睇下呀 我就唔信喇

Tonight we dine in hell

最淒慘係你呢啲五毛
冇糧出
要賣屎忽

如果核爆既話 你估下政府工同公共事業仲有無得做

知唔知點解以前中國鎖國香港經濟起飛??因為個陣香港有皇氣照，而家香港剩係得返啲蝗氣重係到發白日夢

綜援佬發少陣夢啦，人地就算窮都係外國安安全全咁窮而且仔女全部係外國畢業要養佢過世有幾難??

只要支那人仆街

不惜一切代價

唔好傻啦，你以為鎖國係一件好簡單既事咩，1949年毛澤東上台鎖國個陣幾多政府工同公共事業既人死？？鎖左國之後就係任維尼同佢既爪牙玩曬，到時係可以完完全全100%唔理任何人權公約同國際批評，就好似北韓咁

你實見到既

廢人講廢言，要駁就拎啲理據出黎

等你全家包括你自己捉曬去西北集中營個陣睇你重係咪咁講

值得

你知唔知自己up 乜鳩
依排係咪冇糧出唔夠飯食呀
乞衣仔

五毛一定仆街先

會死
不過可能死1000個私人工既先會死1個政府工/ 公營機構

認真答你

1.香港有自己體制
係法律上佢冇權控制香港
佢只可以透過香港政府做野
但香港政府都唔係想點就點
香港係商家佬話事
如果中共開句聲就得
香港一早變左香港市啦

2.全球咁多間上市公司係香港
邊到你亂黎

3.一旦支爆
香港成為中共高官唯一逃生門
香港死
佢地貪埋咁多錢，立即變廢紙
而家中國咁多限制
連范冰冰、馬雲都走唔到資
中共高官d錢一定仲有9成係中國

連登出名多富豪上

你估依加仲係英國時代咩

更諷刺係成日把口話要同有錢人or中產攬炒既焦土派會發現原來有錢人同中產係出事之前已經飛曬返外國
你睇下郭文貴係香港啲資產，你估97之前咩

到時一國兩制真正實施啦 仲敢玩呀？

侵侵已經令到美國退出聯合國人權理事會
支爆後出現屠城人食人都已經意料之內
呢啲唔係連燈仔講出嚟就發生係事實本身一早已經開始發生緊丶係有啲on9唔撚信支爆會出現

好似啲廢老咁唔俾人講啲唔吉利嘢就會家宅平安

又係叫攬炒咩？

攬炒唔係loselose架咩？

各位要諗定退路

支爆後 即獨立已經贏哂

睇情況啦
始終香港喺過去二百幾年都係大陸仆街香港先有運行
依次如果大陸仆街大陸一定想保住香港關係法有個後門走
睇下個後門保唔保得住
保到有運行
保唔到等於提早同大陸全面接軌

核爆的話你即死阿 驚支爆？

支爆後終国仲可以完完整整係到再算啦

你望下中國大陸班窮人，近支那個未來有版你睇，仲有咩可以衰過佢地咁

支爆唔係兒燈仔發動
係有隻熊 成日周圍攪
周圍樹敵 自己人打自己人

香港內亂都係因為熊玩分化
玩到有焦土嘅產物

首先支爆係國策
香港繼續比廢老同150人洗牌
遅早有日一齊爆
只不過係時間問題

港英時就係，依家支共一定拖埋香港一齊死

香港除左水，全部公共事業都係私人機構，不到共產黨說了算。

一爆啲強國人一定好似喪屍咁幾億湧落嚟

歷史都係支那愈仆街香港愈好

只要全香港既死可以換來支爆及支那滅族
我願意喎

講咁多野都只係亞媽係女人程度

爆左一定會拖累香港，反而個經濟不景，增長不再，但大致穩定，香港先會有優勢